{
  "01": {
    "question": "Que símbolo é utilizado para simbolizar a percentagem?",
    "answers": ["+", "*", "/", "%", "**", "$"],
    "correct_answer": "%"
  },
  "02": {
    "question": "Qual é a soma de 18 – 9?",
    "answers": ["9", "5", "10", "6", "7"],
    "correct_answer": "9"
  },
  "03": {
    "question": "Quantos lados tem um pentágono?",
    "answers": ["3", "4", "5", "6", "7"],
    "correct_answer": "5"
  },
  "04": {
    "question": "Qual é a soma de 7 x 7?",
    "answers": ["56", "49", "42", "35", "50"],
    "correct_answer": "49"
  },
  "05": {
    "question": "Qual é a soma de 100 ÷ 50?",
    "answers": ["2", "5", "10", "1", "4"],
    "correct_answer": "2"
  },
  "06": {
    "question": "Como é representada uma metade como fração?",
    "answers": ["1/2", "1/3", "1/4", "2/3", "1/5"],
    "correct_answer": "1/2"
  },
  "07": {
    "question": "Se a hora for 12pm, quantas horas faltam até as 6pm?",
    "answers": ["4", "5", "6", "7", "8"],
    "correct_answer": "6"
  },
  "08": {
    "question": "Eu tenho uma xícara de café de 300ml. Se eu beber um terço da xícara, quanto café em mililitros sobra?",
    "answers": ["100ml", "150ml", "200ml", "50ml", "120ml"],
    "correct_answer": "200ml"
  },
  "09": {
    "question": "Quantos metros há em um quilômetro?",
    "answers": ["1000", "500", "10", "100", "2000"],
    "correct_answer": "1000"
  },
  "10": {
    "question": "Qual é a soma de 6 x 12?",
    "answers": ["72", "66", "60", "50", "80"],
    "correct_answer": "72"
  },
  "11": {
    "question": "3,6,9,12,__? Qual é o próximo número na sequência?",
    "answers": ["15", "14", "11", "13", "17"],
    "correct_answer": "15"
  },
  "12": {
    "question": "Se eu pagar £2.14 por um saco de arroz e depois vendê-lo por £3, quanto de lucro eu fiz?",
    "answers": ["80p", "90p", "50p", "70p", "1.50"],
    "correct_answer": "86p"
  },
  "13": {
    "question": "Qual é a soma dos ângulos internos de um quadrado?",
    "answers": ["360°", "90°", "180°", "270°", "3600°"],
    "correct_answer": "360°"
  },
  "14": {
    "question": "Se eu tiver uma bolsa com 5 bolas amarelas e 5 bolas verdes, qual a probabilidade (em %) de pegar uma bola amarela?",
    "answers": ["50%", "25%", "75%", "100%", "20%"],
    "correct_answer": "50%"
  },
  "15": {
    "question": "Qual é a soma de 21 ÷ 7?",
    "answers": ["3", "5", "2", "4", "6"],
    "correct_answer": "3"
  },
  "16": {
    "question": "10 > 5. Verdadeiro ou falso?",
    "answers": ["Verdadeiro", "Falso", "Indefinido", "Depende", "Nenhuma das alternativas"],
    "correct_answer": "Verdadeiro"
  },
  "17": {
    "question": "Qual é a soma de 90 – 79?",
    "answers": ["11", "10", "12", "9", "7"],
    "correct_answer": "11"
  },
  "18": {
    "question": "Se um retângulo tem 8 metros de comprimento e 3 metros de largura, qual é sua área?",
    "answers": ["24 metros quadrados", "26 metros quadrados", "30 metros quadrados", "20 metros quadrados", "15 metros quadrados"],
    "correct_answer": "24 metros quadrados"
  },
  "19": {
    "question": "Quantos graus tem um ângulo reto?",
    "answers": ["90°", "180°", "45°", "120°", "60°"],
    "correct_answer": "90°"
  },
  "20": {
    "question": "Qual é a soma de 8 x 20?",
    "answers": ["160", "150", "170", "180", "200"],
    "correct_answer": "160"
  },
  "21": {
    "question": "Quantas faces tem um cubo?",
    "answers": ["6", "4", "8", "10", "5"],
    "correct_answer": "6"
  },
  "22": {
    "question": "Quatro alunos fazem uma prova. O primeiro aluno tira 20, o segundo tira 50, o terceiro tira 60 e o quarto tira 70. Qual é a média das notas dos alunos?",
    "answers": ["50", "55", "60", "45", "48"],
    "correct_answer": "50"
  },
  "23": {
    "question": "Qual é a metade de uma metade?",
    "answers": ["1/4", "1/2", "3/4", "1/3", "2/3"],
    "correct_answer": "1/4"
  },
  "24": {
    "question": "Qual é a raiz quadrada de 4?",
    "answers": ["2", "4", "1", "3", "5"],
    "correct_answer": "2"
  },
  "25": {
    "question": "Qual é a soma de 121 ÷ 11?",
    "answers": ["11", "12", "10", "9", "8"],
    "correct_answer": "11"
  },
  "26": {
    "question": "O perímetro de uma figura é definido como o comprimento total de seu limite. Verdadeiro ou falso?",
    "answers": ["Verdadeiro", "Falso", "Indefinido", "Depende", "Nenhuma das alternativas"],
    "correct_answer": "Verdadeiro"
  },
  "27": {
    "question": "Determine a mediana dos seguintes números: 2, 4, 5, 7, 9.",
    "answers": ["5", "4", "6", "7", "8"],
    "correct_answer": "5"
  },
  "28": {
    "question": "Se um centímetro equivale a aproximadamente 0,4 polegadas, quantas polegadas há em 10cm?",
    "answers": ["4", "2", "5", "3", "6"],
    "correct_answer": "4"
  },
  "29": {
    "question": "Se houver 6 laranjas e 4 limões em uma tigela, como a relação de laranjas para limões pode ser expressa de forma mais simples?",
    "answers": ["3:2", "2:3", "4:3", "1:2", "5:3"],
    "correct_answer": "3:2"
  },
  "30": {
    "question": "Qual é a soma de 13 x 14?",
    "answers": ["182", "144", "168", "156", "200"],
    "correct_answer": "182"
  },
  "31": {
    "question": "Quantos lados tem um dodecaedro?",
    "answers": ["12", "8", "10", "6", "20"],
    "correct_answer": "12"
  },
  "32": {
    "question": "Se uma pizza tem um diâmetro de 12 polegadas, qual é o seu raio?",
    "answers": ["6 polegadas", "4 polegadas", "12 polegadas", "8 polegadas", "10 polegadas"],
    "correct_answer": "6 polegadas"
  },
  "33": {
    "question": "Qual é a soma de 19 – 21?",
    "answers": ["-2", "0", "1", "-1", "2"],
    "correct_answer": "-2"
  },
  "34": {
    "question": "Se for 2:53pm, quantos minutos faltam até as 4:17pm?",
    "answers": ["84 minutos", "100 minutos", "90 minutos", "110 minutos", "120 minutos"],
    "correct_answer": "84 minutos"
  },
  "35": {
    "question": "2, 3, 5, 7 e 8 são todos números primos. Verdadeiro ou falso?",
    "answers": ["Verdadeiro", "Falso, 3 não é um número primo", "Depende", "Falso, 8 não é um número primo", "Falso, 7 não é um número primo"],
    "correct_answer": "81"
  }
}